琴晚PSG算唔算係球壇熱血公民

3:52開始，杜曹T施華型撚到

杜曹=國師
大亭=大亨
尼馬=泰博
包皮=四眼
施華=菠蘿
拿華斯=法子
伊巴=毓民

收爺啦7頭 日能日喺度熱血熱血

樓上四個咁撚快

樓主根本係熱狗hater
熱狗退出社運 只做支援義士
係2-3年前已經宣布左
原因係香港警察愈來愈危險
政治形勢差左好多 政治人物還好 平民代價極大
死左你都唔知咩事
全香港有咩政黨比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班泛民港獨攬抄派啦

點解你copy得咁快

我問點解，你唔得乜鳩

國師斷腳

伊巴=毓民

佢智力係有少少問題 你唔可以問得太複雜

聯署支持封殺微信同TikTok

似唔似

佢同大亨都踢前鋒 一山不能藏二虎

點睇大雞樂bot bug左

死能左火